{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016319?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 봉곡동 HOTEL 컨티뉴 구미점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室は2人基準で予約可能であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、追加で人数確認が必要です。 人数を追加する場合、1人当たり朝食込みの費用は20,000ウォンです。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約の際、バトルグラウンドカップルPCルーム、4DVR、ネットフリックス、セルフチェックインシステム、フードラップサジクヨンコールドチェーン配送システム、最新ラテックスモーションバッド、LGスタイラー設置、ケア空気清浄機設置、差別化されたインテリアコンセプト及び小物、最高級寝具及びヘア、ボディ,化粧品, 高品質ヘアアイロン, ビデ, 2人スパ, 広い駐車場をご利用いただけます。 駐車場は40台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準で予約できますか？",
            "answer": "客室は2人基準で予約可能です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数追加はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数追加の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の朝食込みの費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり朝食込みの費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "提携店で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドカップルPCルーム、4DVR、ネットフリックス、セルフチェックインシステム、フードラップサジクヨンコールドチェーン配送システム、最新ラテックスモーションバッド、LGスタイラー設置、ケア空気清浄機設置、差別化されたインテリアコンセプト及び小物、最高級寝具及びヘア、ボディ,化粧品, 高品質ヘアアイロン, ビデ, 2人スパ、広い駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は40台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 514
    }
}